精準預言新冠疫情！ 咖哩神童警告：12月將有「更大災難」降臨世界

印度14歲天才少年阿南德（Abhigya Anand）年紀輕輕就取得草藥微生物學研究生學位，更是國內富有盛名的占星師，去年8月預言2020年將有災難發生，果真爆發新冠疫情。據他所說，這場災難會在5月29日結束，但今年12月20日將發生一場更慘烈的危機。

阿南德2019年8月在YouTube上傳影片《2019年11月到2020年4月世界面臨巨大危險》，以占星術預言世界各國將遭遇災難，自2019年11月開始，在今年3至4月進入高峰，並在5月29日後走出困難，疾病的蔓延和嚴重性都會降低，但在6月前不會有好消息。

然而，阿南德後續的預言更加令人擔憂。他4月初上傳《2020到2021年世界的未來》指出，人類可能會研發出對抗新冠病毒（COVID-19）的疫苗，但未來會出現更多新病毒，甚至是超級細菌（superbugs）。

他預言，全球將在2020年12月20日再度迎來大災難，持續至2021年3月21日。木星與土星將在12月20日完全相合，代表這場危機的嚴重程度將遠遠超過新冠疫情。明年2月10日則會發生更大的天象變化，造成全球經濟崩盤。

阿南德呼籲，人類必須停止屠殺動物及危害大自然，否則將面臨地球的懲罰。他最後也表示，「我不希望人們因我的預言而恐慌，願這場災難性的疫情盡快結束。」

5月29號結束?
美國連街又出唔到呀結束

一年到晚唔知幾多呢啲預言家，講中就扮先知，唔中當無件事

不過叫人唔好破壞大自然都係啱既

不妨問下個預言家明年英超邊隊得到總冠軍?

上次粒殞石飛左去邊

這場災難會在5月29日結束

除非有神蹟，如果唔係全世界加埋日日8萬9萬咁爆，兩個禮拜內會搞掂？下禮拜就拎出黎鞭撚死你

通常d所謂預言家都係中一次出咗名
之後都唔柒會中
年尾有無病毒我唔知
但係經濟崩盤真係唔奇

留左名先啦

年尾咪知囉

留名等睇5月29號肺炎完結

唔會係阿仙奴

5月29日未結束

又會講乜？公係你字又係你，同連仔一樣，職業守龍門

並在5月29日後走出困難，疾病的蔓延和嚴重性都會降低，但在6月前不會有好消息。

但後面又咁講 姐係點

支那核子突擊

其實係篇文章打錯咗意思，啊神童係4月已經出咗片辟謠話佢無話過5月29日係完全結束，只係好轉。

5月29日係4年前結束免費電視嘅亞視台慶咋嘩

預言家講一百樣野, 中左一樣就拎出黎威

11月大選完
美中開波

點撚樣呀？又嚟馬雅2012？

內容農場feel

弱智仔

Push

鞭

有錯咩
幾準呀

幾準呀